[學術討論] 落雨用唔用到催淚彈？

求指教

落雨差人開唔開工
落雨眼睛會唔會流淚